啲狗同貓係咪一世都走唔出comfort zone

明明俾人販賣自己
想獲得自由 但因好食好住
最後走唔出主人五指山

人咪一樣
比老細買起
方式唔一樣姐

點解要走出comfort zone?
你唔叫李嘉誠得閒走出下，去非洲由掃地做起？

知唔知咩係comfort zone